{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 카멜리아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約人数を追加される場合は予めご連絡いただき、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りしております。払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 オンシーズンの料金未確定により間違った料金が反映された場合、予約がキャンセルされることがあり、通常の金額での再予約が可能です。 バーベキュー利用の際はバーベキュー場で利用し、使用時間は入室時からで、料金は30,000ウォンで、追加時は15,000ウォンです。 炭火は9時までおこします。 データの心配なくインターネットを楽しむためにはIPTV/WiFiをご利用ください。 プールは夏期に運営され、利用時間は15時から19時30分までです。 ご利用は無料で、お子様は保護者同伴の場合に可能です。 カフェは15時から20時まで営業しており、駐車は可能です。 周辺の観光地としては、防竹浦海水浴場、向日庵、突山公園、モサグム海水浴場、チャンドゥン海水浴場などがあります。 車を利用して各距離を確認することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加の人数を予約する場合は事前に連絡していただき、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れての宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用については宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金や使用時間はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用は、バーベキュー場で行うことができます。料金は30,000ウォンで、追加時間は15,000ウォンです。炭火の提供は午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "データの心配なくインターネットを楽しむためには、IPTVまたはWiFiをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や条件はありますか？",
            "answer": "プールは夏期に運営され、利用時間は15時から19時30分までです。無料でご利用いただけますが、お子様は保護者同伴での利用が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には防竹浦海水浴場、向日庵、突山公園、モサグム海水浴場、チャンドゥン海水浴場などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 498
    }
}